細個睇片覺得夢遊好恐怖

估唔到而家自己都有夢遊 roommate仲因爲咁而準備搬走 我真係累人累物 點解我會夢遊咁on9

你夢遊關佢咩事
你做咗啲咩

會坐起身跟住發開口夢 嘈住佢訓教

維持好耐好大聲？

樓主好大壓力？

我之前試過考final，有兩晚夢遊

詳細係點我都唔知。。。

讀書同感情兩方面都令我壓抑 唔知點解決

斷左感情個部分先

你不如試下錄低自己訓覺個陣
會有咩事發生

細個係叔叔嬸嬸屋企住個陣試過夢遊
半夜係咁用指甲抓佢地房個木門
嚇撚到我嬸嬸仆街

試過睇醫生食完藥果晚係咁鬼食泥

錄自己訓教係大忌

唔係掛

真人上演恐怖片 咁絲打你而家仲有無夢遊

即係睇醫生無用？ 我諗緊遲下去唔去睇醫生好

失緊戀 好難一時三刻斷

無啦淨係夢遊過兩次

唔係 本身無呢方面問題 係枕邊人話我睇完醫生食親有睡意藥訓覺 半夜會大吵大鬧同人地嘈交咁 但一句都聽唔明